地鐵附例明明寫住唔比動物進入

呢幾日發夢日日夢到好多狗係地鐵走黎走去
又亂吠